{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161370?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 더문풀빌라(신축럭셔리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 客室内では炊飯器が提供されていないため、即席ご飯のみ調理できます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者の同伴なしの未成年者は入室できません。 ペットは入室できません。 客室内では禁煙となり、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されているため、指定されたバーベキュー場をご利用ください。 午後10時以降のバーベキュー場の利用及び放歌高吟、または喧騒な行為も禁止されています。 什器が破損した場合は、ペンション番人にお知らせください。 退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別していただき、使用したキッチン用品は洗浄してください。 利用施設の紛失や毀損は利用客に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 入室案内には、個別バーベキュー、屋外の個別チムジルバン、個別ジャグジーが含まれています。 バーベキューは全室個別バーベキュー(屋外)をご利用いただけます。提供するグリルはガスグリルで、料金は2名基準で20,000ウォンで、利用時間は入室後から10時までです。 チムジルバンは、全室個別チムジルバンが利用でき、利用料は1回30,000ウォンであり、入室後から10時まで利用できます。 駐車は可能であり、全室人数の追加及び児童の入室はできません。 周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、海金剛、風の丘、巨済シーワールド、外島ボタニア、巨済捕虜収容所などがあり、個別のジャグジは四季折々運営されており、利用料金は1回30,000ウォンです。 ご利用の際は水着またはラッシュガードを着用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内では炊飯器が提供されていないため、即席ご飯のみ調理できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "保護者の同伴なしの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理の制限はありますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されていますので、指定されたバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室後から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用後、午後10時以降は何が禁止されていますか？",
            "answer": "午後10時以降のバーベキュー場の利用及び放歌高吟、または喧騒な行為も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "什器が破損した場合は、ペンション番人にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別していただき、使用したキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が使用できず、ゴミはどうする必要がありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやチムジルバンは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは全室個別バーベキュー(屋外)をご利用いただけます。チムジルバンも全室個別チムジルバンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や時間帯はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、利用時間は入室後から10時までです。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用料金や時間帯はいくらですか？",
            "answer": "チムジルバンの利用料金は1回30,000ウォンであり、利用時間は入室後から10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、海金剛、風の丘、巨済シーワールド、外島ボタニア、巨済捕虜収容所などがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用料金は1回30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ジャグジーの利用時には水着またはラッシュガードを着用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 789
    }
}